［2017-08-22］股市直擊+波神信眾區

難以置信 No one open post

D7DB!

個個食緊女
邊得閒丫

西登西登西登

Joeson everyone
唔知聽日有無市呢

大交合 啪啪啪

Wa...273

有研究開氣象既FD子同ME講聽日有機會全日唔駛返工

Harder than BC's 9...

Ng ho tum me happy wor

正日18碎生日上黎乞個生日快樂

打風就去唱k

唱仁K 唱仁K

Man run cfu today birthday

打到先算啦

我呢,捱過12點就FULL DAY

18 有撚排你捱

同路

嘻嘻...

x3

魚腸又贏又食

🎂快高長大

sir man run hapi b day

氣象jj表示暫時機會頗高

happy bday

生日快樂man run sir

全能的bc 打風吧

生日快樂,祝你年年有罐頭開

呢季got 好辣殺

Happy birthday sir man run

HB, 揸沽長勝

Happy bday! Day day eat lui

Happy Birthday

🎉🎂

Sing la sing la

man run 生日快樂

23340-1

23340

thanks all

生日快樂

垃圾qq

又話牛皮偏軟

🍰🍰🤘

gap die

sing sing sing

laptech神話破滅

bj gap die u all

gap die la

MR...HAPPY BDAY...

bc ar

d7pc

光廢狗啪咩killer好....

我都好想放假，我都同晒兩間公司d人講
過12就大家全日
但今晚咪咁大雨，件廠佬落黎同我同客食飯
食完佢就返大陸，有乜事佢走唔到
我聽日仲要招呼佢

有冇人sc941

日頭登陸 嘻

係唔係因為聽日打風, 今日淨係行40 典range 算

today do mai tmr's ok?

聽日打風=力場失效=乘哥走佬=bj

無日肉食wo..

我感覺到腳指好快比人夾爆

牛創穩過鐵

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

happy birthday bro

dou ng g scare mud spring

即刻就夾 diu..

8月夾春袋
9月BJ la ho ma

腳指110
恆指破275就280

jo ng ho

腳109夠啦

大戶話聽日打風
升埋聽日個啲
升四百好唔好

夠喇

120

Harder than my....

睇黎我張曼聯冠軍落定馬會排隊收錢都得....

比隻2628夾死左

銀魚好弱

薯....

啲人未傷姐⋯又未對過軌鏝阿

次次去到呢D位就好想D7BC

下月90

都係果句，唔係獌會失幾多分，係其他4隊會有幾7

D7BC

內險太強

生日同死忌同一日會否更好?

Ok 投降

單邊夾春袋

相信干地

你打IDD叫尻層買返4條友再同我講相信干地啦

我驚油王真係會

係咪突破左...

好似話軌買人有話事權既得西女人同體育總監
干地只負責帶隊

米蘭水已科去買中場

D7PC

整張下月國110都好喎

你買隻翼好過啦

keita又唔肯黎..搞唔掂

Put Guy未死既揮下

如果QQ升埋淡友真係跳樓都唔掂

肉房肉險癲撚左..

得返半個春袋

閪女人同隻nigga 最後肯定執2,3件次貨當交功課

學車考完筆試跟住而家點？

我玩開nfs應該都ok既

考路試前兩三個月開始俾人屌

BC啲口味....

實在實在是有鳩的妖魔卻扮女郎

張sp變左灰 但啲put

你玩開

偷偷地搵架車去揸

干地可以加名
買唔買到就係閪女人去傾
d 女人識閪波咩
差果少少又唔肯比, 人未買就賣撚左走人先

女人：我唔清左個衣櫃點買新衫牙

我諗我唔洗啊sir比架車我舞下就得

還我Gourlay

你考香港區定九龍區
九龍區你預個學牌要續啦

軌幾時買返d中場中,kante同約高頂唔到幾耐

係都買翼先
中場有fabregas, kante, bakayoko,雷斯又可以客串下
又唔係話唔夠人用既

前面冇左Hazard真係垃圾黎
連波都hold唔住

咁既陣 加上歐聯開埋波
干地落埋去踢都唔掂

買一閘一中場中差唔多

如果真係買到簡達華同100分就可以同時解決以上問題

BC 又win
見升叫升先

見到Scott, Tomori呢d放入後備真係唔知做乜鳩

有冇淡淡去IFC順路兜埋我

爆三角OK?

依家師傅都係臨學之前先會叫你申請學神牌
五月天光道棍van 1take

拎一億出黎啦
仲唔乘機搶錢

兜埋得唔得

其實我覺得擺1 2個新仔係後備呢就好既，但大前提係其實5個sub位係一隊既人
soctt tomori boda musouda 擺曬4個真係屌出聲

差不多啦，1億買曬兩個，飲水就買到就買，買唔到唔可惜

Bao jor la....

想買100分??75m賣俾你啦

一年約，真係同山神一齊1蚊都唔要?

According to Sky sources, PSG have made initial loan move for Kylian Mbappe, which includes Lucas Moura moving in the other direction.

We also understand the deal is with an agreement to buy next summer. PSG are mindful of meeting UEFA’s Financial Fair Play rules following the world record signing of Neymar.

We understand Monaco and PSG are far from an agreement at this stage.

好癲
場場追psg開大ok?

《ESPN》引述消息人士報道，曼聯預計最早會在今個星期內與瑞典前鋒伊巴謙莫域重簽新約，即將一如所料再度入「魔」。

現年35歲的伊巴謙莫域目前仍然在養傷當中，他是今年4月在歐霸盃對安德列治的比賽弄傷膝蓋，原本預計要休息至明年初，但這位前瑞典國腳現時的康復進度，卻比預期快。據報曼聯領隊摩連奴一直希望伊巴能夠重返奧脫福，這除了是因為他在加盟球隊首季於各項賽事取得28個入球外，亦因為這位射手在更衣室內擁有絕強的感染力，可以帶動隊友。不過，一般相信伊巴謙莫域今次二度入「魔」，其周薪將會比去年夏天由巴黎聖日耳門以自由身球員身分加盟時要低。

睇唔透雲爺爺呀

其實今季直接比個獎PSG就得，尼馬同法甲班後衛lv差距太大

射落海

不了,一年約

岩岩果場真係得啖笑

去ICC啱唔啱...

btw 贊神廢到無人買要借比伯明翰

馬會重有1.03 又係收息之選

無所謂啦 唔過海又慳啲

去跳青馬啦，呢兩日hit ar

有屁馬無窮人

對外電報道大連萬達集團已取消收購倫敦Nine Elms區一幅地皮，萬達確認上述消息。

6月時，萬達旗下擬以4.7億英鎊的價格，由St Modwen Properties Plc和Vinci Plc的合資企業收購倫敦Nine Elms區一幅地皮，計劃開發1,900套住宅單位家庭以及商鋪和休閒物業。

此前，國務院辦公廳轉發《指導意見》。依照「鼓勵發展+負面清單」模式明確了鼓勵、限制、禁止3類境外活動，明確房地產、酒店、娛樂、體育等列入限制類。此外，還明確將建立境外黑名單制度，對違規行為實施聯合懲戒。

啟德

咁咪同大貓借返幾百億起囉，其實唔難

掃桿埔

大貓應該唔肯借啦
依家唔洗行內人都知萬達收晒皮

呢個ok?

係，又乾淨D

掂啦
三條線好易考
駛唔駛介紹師傅？

我個個師傅屌得好甘
但好足鐘 經常送時間
重俾我由九龍灣自己揸去天光道

Jon Snow個仆街仔 不如去做white walker 啦
改埋名做Snow White 啱你呀

公司班友已經約埋今晚打牌飲酒
叫我同客食埋飯就過去
所有人已經預聽日放全日咁

樓爆gogogo

冇野嫁wo
你話放三日都得

我棍波wan喎

匹夫之勇

我都係掃捍棍van

我手車都幾辣既

係呀

我仲想放假過佢地

個編劇改到成個故事鳩下鳩下
白鬼行左成季都未去到the wall
Jon Snow 一集來回一次

聽日放硬架啦
幾耐冇試過日頭打風

D學車時間通常點爽架星期日實多人架啦咁一至五呢？

睇師傅ga,要同佢約，一次上 個半鐘
我果陣平日放工去
1930-2100

承你貴言

咁我呢幾日去金鐘搞學牌先

如果就到時間平日朝早/下晝學就最好
因為考試都係呢d時間

你自已放下假啦
公司又兩間,功課又兩份
有錢冇命享呀

唔駛咁快
考之前 三個月先整啦

出街嗰d先煩，拜六陪自己老婆去長洲
拜日上晝返公司做野，中午同人地老婆食飯
夜晚又要去屋企的飯局
精神疲勞真係好易出事
上星期分別同兩個睇同一套戲
同自己老婆睇係後面嗰次
佢去到戲院話睇呢套時
我爭d講左又睇呢套

紅字重點

險過剃頭

夠定就無事，講錯都仲有得拆
但錯多兩次就好易起疑心

大貓接力

至 於 開 鑼 日 的 報 名 馬 ， 暫 時 以 『 魅 力 知 心 』 、 『 紅 衣 優 駿 』 及 『 銘 記 心 中 』 進 度 較 佳 ， 或 會 安 排 牠 們 出 賽 。

我有fd先勁，佢出面嗰件叫嘉嘉
同正印講電話，講到眼瞓叫錯名
當時佢正印同佢講緊屋企野
正印即刻好大反應：你啱啱講乜呀
我fd即刻醒晒：我想講家家有本難念的經，你唔好咁執著，諗埋一邊啦

銘 記 心 中

其實咁辛苦自已為咩呢

d cup wo

索佬又D cup咩?

我唔會提我溝ge女的身材架喎

就係啦
你冇理由有講

拜日食完飯返屋企前去佐邊？

所以我從來都唔叫人地個名,多數hey就算

你係阿希？

hey, I was doing fine before I met you

出面熱撚到癲

行一條街就出汗

Lunch食左四粒鐘，之後送佢返屋企
乜事都無發生
日日諗住食，都係無得食的飢民，對嗎

叫名好易出事

聽日打風，淡友無仇報

下下BB豬豬你叫唔叫得出

刷多一日TV

唔叫b,唔叫豬,多數都係hey同喂

hey ya hey ya hey ya hey ya hey

我都係叫hey同喂，呢樣第一次拍拖已經咁
可能當年我潛意識已經諗住偷食

就以上兩大高手的發言
証實左
高手係唔洗好似白癡仔咁叫晒春
都大把女食

灣仔碼頭最新的颱風指引:
己收到天文台已就颱風為灣仔碼頭水餃作出之訊號安排:

22/8 18:00 豆苗餃暫時交收
23/8 00:01 菜肉餃暫停交收

請各單位做足防風準備

OK D7ME...

其實當年魔法幻影可以拎到兩場香港盃第二.....都真係幾神奇下......

人扮狗公同狗公扮人係完全唔同
稍微有兩分姿色的人，都一定大把人溝
用嗰d肉麻當有趣的說話根本唔work
摸清楚佢心點諗，一兩句中到，已經收佢皮

條街熱到痴線

焗到我就暈.....

其實有咩女係鐘意白癡架
叫得出BB豬豬
得罪講句,同白癡有咩分別

d女仔咁叫我,我都即刻叫唔好
成個弱智咁

其實今日有咩股係升

最撚憎 啲未結婚又叫老婆老公豬果啲

我試過有女咁叫我
我同佢講，我接受蠢，但我唔接受弱智
希望你好好記住

肉險

qq幾時接力？

銀魚gogogo

俾位sc ok?

上48就short左啦

有冇咁鳩晒呀屌你

d舊式工業大廈連牆身都熱過人

成個watch list 都升

下下say yes的唔係好sales
次次死狗咁就女的人只是狗公

原來永旺年年落選日本果場......應該未差到咁丫......
佢去跑同而家日本批短途馬都分分鐘唔會下風....

fing 下J 算喇...

原來toe broke top

有種即日挾多250點...

去泡菜屈下能力屈下錢咪幾好

Tlr ...

想太多...

呢個勢 應該好快破前頂再搵yh

其實國一直都係等破頂....而點解早排話牛皮偏軟....去到琴晚小時圖DL 741拉到775先真正整靚由小時圖.....之前都仲係680-770 RANGE而唔隊狀態.....

睇下呢幾日點行 穿115-》120
呢個月穿唔到 淡友仲有得救

pc ar

內險內銀，QQ日日陰d上，上埋應該送淡友最後一程

無窗通風係咁

雖然上係上....但我認為唔會極速....9月尚有少量除淨....

偷工減料，簿得滯

投降...

又幾快手

出完post 先醒起認字特警online
即刻睇多次

就到止蝕

走鬼

有種挾多200點

有種夾多2000點

即日扯埋聽日果份
國指再上110ok?

夾瓜la

where is 易幻陸

夾到變屎餅

其實唔難

Shake shake 搖 body now

八月負數....

全面body check 邊間好？
Budget: around $5000

又學前幾個用磨代跌...

咁叫磨
磨都無資格叫

又係穿20ma再反抽

我淨係知Long又輸

嘻嘻

DT期指真係最好產品......

苦清好inch

50萬大户

今日之前都好地地 今日手賤都輸左成50點......

50點夠我找一個月卡數...

2500

都無話玩幾多張
呢到個個25張起...

早排上111開始急插幾百典果期....10970-11000真係傻嘅都識炒....求奇用兩張一日都隨便成百點.......

平保成神了 歷史高位.......

hihi

300點姐
比d耐力

夾好撚多

訂左位去幽遊白書cafe

咁細成交

邊到黎

慢牛放量你先驚......

YAU FRY

好毒...

食矮仔意粉

唔知好唔好食呢

愛華頓作客1比1逼平曼城，朗尼攻入了個人第200個英超入球，賽後他表示，自己的老東家曼聯會很享受自己的這粒入球。

朗尼在今年夏天離開曼聯加盟愛華頓，這次對陣曼城，朗尼用表現幫助了紅魔。「這是一個甜蜜的時刻，」朗尼賽後說，「我確信，曼徹斯特的紅色一邊也會享受這個入球的。」

「在比賽之前，如果說能拿一分，那挺不錯的，但賽後我們（對和波）有點遺憾。我們感覺本可以堅持到最後，也許再攻入一球，但必須稱讚曼城，他們改變了陣型，創造出了一些好機會，讓我們感到艱難。」

朗尼在賽後繼續表露著對曼聯的感情，他發了一張圖片，是自己面對曼城球迷在慶祝，做出傾聽的手勢，並寫道：「看到這樣一些熟悉的面孔真是好事」，顯然，這是在回應曼城球迷對他的噓聲。

英格蘭教練修夫基在看台觀戰，當被問到是否想過重返英格蘭隊時，朗尼說：「我們看看吧，現在我專注於愛華頓。未來幾天我會和修夫基談談，會談的，看看會發生什麼。」

月巴心繫我獌

咁講 動力計恆由反彈開始有多少轉弱.....但我認為唔涉及單邊跌市......用期權沽冇咩著數.......

芒亨咁快復刻

當下次爆升又過千二億。。

Tlr...

個股仲可以用放量突破呢個term...指數仲用呢d term就真係危危地........

當然 睇升還睇升...今日升到有多少過火...難免有微回...

做國不做恆

熱到個人 心情好差

qqisg

牛牛就拜拜

之前升咁多又唔計數咩

果個post 班友玩牛玩到顛左咁

賭完又倒 倒完又賭

好down

見升叫升不求進步
見跌叫跌不求進步
見升叫跌不求進步
見跌叫升不求進步

梳

睇menu都知唔好食啦大佬...

呢d野好食極有譜啦
你估老秋咩

通常意粉最好食

...睇落麻麻

其實日日都咁叫ga la
唔關事

樓上唔係唔知bc d taste 丫麻

餃子應該食得過
但個價...

同bc講錢 Bc笑而不語

BC你黎我度食好過拉...

5仔仲未有集氣區

TLA...

gum walk ,sept see yh then adjust is ng is?

就咁睇恆同美都仲係偏弱
係腳指比較強姐

銀包有咩牌子推介？

ME PORTER JA...

Me Muji

Tough

me laosmiddle

Croach

好似得日本先興用長身銀包

PARDA

用完返唔到轉頭

讓腳指先走，再讓恆指緊隨其後

白清

Handmade by gf

me use envelope jar

x2

dunhill

CHOW NG CHOW 嵐聾 HO

好似有d乸型咁

多卡係上黎，其實比較方便

行走江湖

有時仲有外幣 SIM card 香港大陸其他地方車牌

如果唔用長銀包要用多個細袋

Again b...

下次去睇下先...

用長銀包既清 你地會點袋個銀包
褲袋/定放返入自己既出街袋

關咩事 食89蚊都有問題？

正常都會有袋

普通出街就散紙加發達通

唔係長銀包

一係渣手 一係擺袋

我呢家睇情況,有時拎銀包, 有時拎card holder算

GUM JOE DIM C

本時食lunch use this...

happy birthday sir man run

咩都唔用

手渣會好柒

夜期

又呃我幾日感情.......本身以為兩情相悅........

uicy ar

uicy 成日用700 食大陸妹

我想要真愛姐.....

🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

uicy 無性架

me gap die la

食家

Jump jor ifc

我掃完地先跳得

Night market

腳指好痕

夾到仆街

夾到十隻腳指都腫撚哂

信念

放工呀

走鬼番歸避難

信念都要有按金support 嫁

本多忠勝

人地突然一晚多左百幾個application

SAME...

Paul sir is god

你地班人丫

洗唔洗幫你戴埋dom...

all cls

又係夜期夾鳩MS

可唔可以行埋個三角形先

275 again

approved

all drop drop sin ok

夾上天花板

都係THIS YEAR ONLY.........

9月110打後d權倉都唔叫有壓力

起左步就慢慢來吧...太快小心俾人話秒射........

Q4 17最遲1H 18行完

HSF破唔破到history high

8月110今日開好多新倉

相對大位係112

馬會於今天（22日）黃昏時間公佈，本為二級賽的百週年紀念短途盃（1200米）已獲升格為國際一級賽。由新馬季開始，此賽的總獎金將增加200萬港元，達至1,000萬港元。

其實加唔加都係一樣....

FOLLOW BC PLAY TWO HAND

推落奧林比亞

d7pc sin la

夾死

原來聽日休市係救左淡友一日

係救左定係"連平倉既機會都無.jpg"?

照返公司

琴晚有單野超爆
一陣share

花膠？？

九號波酒樓唔知開唔開

話說我有個朋友 一齊玩左好多年 當年大學畢業佢gpa 4.0
仕途又美好 真正月入7萬

但就奶過兩次金妹 已經比人呃過40萬
手仔都無掂過 佢話當幫人

真愛

不如我叫幾隻雞比佢，起碼有得玩呀

好喇 佢正宗係好想淫 又無色膽果D

本身佢咁既收入 比人呃一兩次無咩野
但琴晚佢半夜2點幾打比我 第一句就講救命 之後講埋件事...

真係有人咁笨柒

原來係咁

做擔保借錢？

算喇 都係唔講

講埋la

wa BHP sell shale gas

都無人想聽

me

全能的bc 賜我八號到五點可以嗎？

個個訓曬

我上次見到咁嘅詐騙招數 清朝都仲未滅亡😂😂

人蠢呢...真係無藥醫

點數卡

佢帶左幾多張信用卡出街

真係無

真係磅左水?

juicy你就唔夠兄弟
比我兩點都出去幫手

聽埋先喇

仲笑自己老友

我當時去到佢話 「ok u win」就失左聯喇
點同佢兄弟呀

劉明

我都唔知會發展成咁

洗唔洗外盤比我幫佢斬人

唔洗理la

唔會搞到佢

痴撚線, 間管理公司同工程公司要賠幾多

你話揾到人
有事可以幫佢攪掂
無事啦

無事啦 得個電話冧把 電訊商唔會洩漏客既個人資料比其他人

你話揾到人
有事可以幫佢攪掂
無事啦[/quote]
我都係同佢咁講 依家人地陰你幾皮 搞你都要成本
就算係搞
佢住就有錢人區 勁大個管理處
番工又大公司 唔會咁易搞佢

真係到左....再算都得...
好好訓聽日番工好過

紅燈版警訊

呢啲靠嚇
like uicy said 搞人要成本 佢搞到揚咗無人再落答咪斷自己米路

但件事我覺得真係好爆
我會笑佢一世

點會咁好呃架

如果無後續佢都係輸千幾蚊...諗諗下比上兩次少
不過佢應該真係好驚

係啊，我上一頁都有講，根本無錢收搵條毛去搞佢，不過要搞起上黎，淋次油或者係咁fax 垃圾野去佢度先一萬幾千，btw，玩呢d 點解唔用鬼號碼，唔用都唔緊要，點解會話俾人知做邊行

真愛男

唔用鬼卡叫雞已經係冇腦啦

😂😂

諗起索巴果句飢民

人工高先玩到呢d真愛遊戲😌

屌我青頭都唔中呢d啦

其實你fd一定唔會有事
條友有料的話，駛乜扮女人同你fd chat
一人演幾個角吖，條友99%係中年大陸佬黎
就當條友有料，搵人搞你個fd把撚咩
你估條友拎正牌，搵人做野唔洗錢
咁多水魚，繼續扮女wechat呃水魚好過啦

你呢個fd正宗人頭豬腦，高分低能
叫佢正正經經去叫雞啦
吳鎮宇都話，幾千蚊隻雞好正架啦

你講既全中

大佬呀
騙子做咩騙子最清楚

唔會搞到佢..
不過本身都有事，死蠢

四十雞可以食到幾多暗星

諗下就知啦

都叫打風無聊娛樂左大家

進邊邊好

【天鴿襲港】恐怖！工作台亂飛撞爆窗 豪宅單位穿晒窿

cls

管理公司死鳩硬

杏花邨次次都好多花生

好似有三個單位

wa Macau cls

BOTH...

青頭

光暗又係配鏖魔...

種族歧視隊

澳門就黎用哂三個鐘後備電

垃圾地方, 賺咁多錢都唔搞基建

杏花邨班車主慘

4點先達陣....

Wa 1398
Put guys mola mola

頂多陣

有錢買油就可以繼續

直至中午珠海供電出現故障，本澳八成以上電力由內地輸澳，導致全澳廣泛地區大停電。部份銀行被逼暫停營業，有食肆亦要關門。

d油浸晒水喇ching
靠珠海發電

601398

光屁股起碼有減傷先入到流

靠鏖魔25%唔夠做

賭場酒店無事就得

賭場都停電喎

聽日賭股要插幾多

冇破吸唔敢入光廢狗打新手村

繼風神是常SICK...

今日D4C 明日DBC

係呀，終於有日唔駛夾

TMR SURE CAN D7BC ?

我開左兩間房比我家姐一家同我阿爸阿媽
佢地依家係洒店

經過了一個賽季的的磨合和調教，如今的曼聯已經完全變成了一支打著摩連奴烙印的球隊了。紅魔新賽季無論從陣容的實力，深度還是經驗上，都是英超奪冠的熱門。英國媒體《太陽報》的獨家消息稱，摩連奴已經給球隊定下了新賽季的目標，英超+足總盃奪冠，歐聯至少要進入8強。

《太陽報》稱，曼聯已經18年沒有拿過國內的雙冠王了。摩連奴已經告知曼聯的球員們，今季要為雙冠而戰。賽季前的熱身賽中，摩帥就將自己的野心目標傳遞給了球員們，他告知球員們，球隊要在今季贏得英超和足總盃，歐聯至少要進入八強。摩連奴對如今曼聯的陣容非常有信心，他提到了自己的期望值。

球會內部消息源透露：「摩連奴給球員的目標反映出了他對球隊的積極看法。他讓球員們相信他們能夠做到，球隊非常有自信能夠實現目標。」

上季摩帥執教曼聯的第一年，紅魔拿到了社區盾，聯賽盃和歐霸盃，不過迷你三冠王的成色顯然並不如英超冠軍那麼有重要性。曼聯自打2013年費格遜退休後就沒有染指過英超冠軍了。而上一次曼聯成功拿下聯賽+足總盃雙冠還是1999年，眾所周知，那年曼聯還奪得了歐聯。

最聯

SECOND 袋痕

一落波就收到call

澳門浸到咁

威尼斯

巴黎人

賭場都咁垃圾

巴黎人高好多
應該威記黎

真水城

都唔止1398其他幾隻都大陽蠋

嚇死人呀

old news...

sorry

talk real 見過幾次呢D時候女人都係勇敢D
可能因為個男既第一時間已經比人打左幾下先....

男果個會比人打死

女有個發達通唔怕la

幾時到BC...

月巴

之前就死都唔走 今年兩場兩球先黎走

我家姐澳門今晚冇船走
澳門真係廢到一個點

直升機

唔信雲加完全唔套現

聽日26500好唔好

果邊好似重係好大風，無船正常

btw, 又無得賭，又橫風橫雨

咪就係

話個碼頭有問題
今日一定冇
聽日都未知
平時打晒飛機話GDP/head幾勁幾勁
落後到第三世界咁
一個風完全ko晒
btw,好在sc左27

D工程錢比班官貪晒啦

聽澳門d表哥講
一條路可以掘完又掘掘完又掘掘足成年
鋪完路又話鋪水渠

澳門本身個底都係廢既啦
葡國佬都係鳩流流
香港唔係以前有英國佬睇住都係咁上下

香港整路都係一鳩樣，同一條路分dept 不斷loop

澳門豬港奧，輕鐵做左幾多年

唔講第二D,講我熟個D
星期一我去check拎酒店房比佢地
一落船,原來個新碼頭起好
第一,鳩咁遠,d平地電梯勁少重要有一半係壞/冇開
第二,d燈用晒貴野但係超低效益唔夠光
澳門工程一定收水先有得做,當年我有單澳門國際學校
我平七成,我報都三百萬,個盤頭上極都唔批,開左好幾次會,頭都比個則師ban
最後個盤頭局比貴買
收到風個則師收兩三球

當年起酒店賭場都肥左好多人
早知當年一畢業過去做

嘩你睇你睇，幾咁on9

十個有八個死係女同賭身上

朋友，做賭，一年搵左十球，第二年無曬

搵碌木頂住中間已經好好多啦

其實而家都肥，渣的士都三萬，重想點

依家冇啦

係咪live黎

有冇咁差呀

Wed Aug 23 2017 22:45:46 即市HKADR指數 @

名稱 現價 升跌 升跌率(%)
HKADR指數 27642.52 240.85 0.88%

TMR

嘩嘩嘩 真係難以相信

中間個層應該自已裝修過
所以冇事

普通玻璃?

澳門還有黨

停車場果單唔知係咪真，真既真係笑死

澳門人=大陸人
根本係冇腦
人命完全唔值錢

中國建築 ?

中國海外

其實唔冧已經算係咁
唔可以強求太多

派左咁多年前
都要嘔番出黎啦

[澳門]$150兩支水,$100盒燒味飯

仆你個街 狗改不了食屎

係狗黎架啦

大陸d樓真係好撚垃圾
我去過我親戚係南寧間屋
外表望落去個屋苑好靚

上到去4房兩個廁所
但原來唔夠水壓
果兩個廁所係唔可以一齊沖涼, 沖涼果陣連廚房個水喉都唔夠水壓
d大陸仔做野真係求個樣似就算

CLS
維他水樓下間士多賣$10/5枝
澳門人真係狗黎
趁火打劫

大把都係咁
D錢用晒黎包裝

屌 睇澳門今日啲風暴新聞
好似睇緊聖經啲故仔咁

幾多樓?

成棟野好似3X樓
親戚間野係16樓

唔夠水壓好慘

沖涼好似求人施捨幾滴水比你咁

冬天果陣就爽